Android 更新 不支援你目前的軟件版本

我部三叔s9+二手收返黎, 更新唔到android, 我是咪奶左野？ 定有辦法？

應該係
可能手機佬攞走咗裏面啲料
依家裏面vertify唔到

傻系先用Android

就咁睇no.淨係知唔係港行

用Android已經傻
用三叔更傻
屌你仲要買二手既

買二手係on9?

試下factory default
再唔得就unlock 刷rom

我兩樣都有用, 屌你老母

咩為之unlock 刷rom

咁你咪玩android la

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

你d兒登仔唔撚係答就收嗲唔好浪費人date啦, 港豬劣根性toxic到死

元朗9.9七點半有人鏈

block柒你個on9仔

我用an機都冇咁的藍絲思維

請教人都咁柒串

拎root權限
上網down返個 港行android 檔
成部機os reinstall

點解你要出世

為左屌你老母

你藍屍得多啦， 自己串柒人先而家係度扮無辜？十足 d挑機藍屍

Samsung仲係咪用Odin刷official rim

Rom

其實你講完依句只會冇人覆你post
費事浪費你data嘛
你慢慢用部二手機啦

無錯
尤其是有好事之徒用某d不合理手段將外國版機強制flash其他rom,
就好似樓主部機係被人由美國台機flash公版ROM